    <resources>

    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">رؤية بال</string>
    <string name="more">أكثر</string>
    <string name="notification_indicator">مؤشر الإخطار</string>
    <string name="notifications">إشعارات</string>
    <string name="profile_image">صورة الملف الشخصي</string>
    <string name="record_audio_message">تسجيل رسالة صوتية</string>
    <string name="text_message">رسالة نصية …</string>
    <string name="attach_files">إرفاق ملفات</string>
    <string name="send_message">أرسل رسالة</string>
    <string name="message_deleted">رسالة محذوفة</string>
    <string name="message_send_empty">لا يمكنك إرسال رسالة فارغة</string>
    <string name="message_send_failed">فشل في إرسال الرسالة!</string>
    <string name="message_load_failed">فشل تحميل الرسائل!</string>
    <string name="message_delete">هل تريد حذف هذه الرسالة؟</string>
    <string name="new_group">مجموعة جديدة</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="cancel">الغاء</string>
    <string name="dummy_button">الزر الوهمي</string>
    <string name="dummy_content">محتوى \nغبي</string>
    <string name="chosen_image">الصورة المختارة</string>
    <string name="message_image">صورة الرسالة</string>
    <string name="video">فيديو</string>
    <string name="audio">صوتي</string>
    <string name="skype">سكايب</string>
    <string name="document">وثيقة</string>
    <string name="zoom">تكبير</string>
    <string name="image">صورة</string>
    <string name="hello_blank_fragment">مرحبا جزء فارغ</string>
    <string name="chats">الدردشات</string>
    <string name="add_group">أضف مجموعة</string>
    <string name="online"> متصل</string>
    <string name="offline">غير متصل </string>
    <string name="done">انتهى</string>
    <string name="no_current_messages">لا توجد رسائل حالية</string>
    <string name="no_online_users">لا يوجد مستخدمون متصلون</string>
    <string name="no_current_meetings">لا توجد اجتماعات حالية</string>
    <string name="profile">الصفحة الشخصية </string>
    <string name="away">غير متصل </string>
    <string name="showmore">أظهر المزيد</string>
    <string name="About">حول</string>
    <string name="set_duration">حدد المدة</string>
    <string name="days">أيام</string>
    <string name="comments">تعليقات</string>
    <string name="text_comment">تعليق نصي …</string>
    <string name="likes">الإعجابات</string>
    <string name="hours">ساعات</string>
    <string name="minute">دقيقة</string>
    <string name="minutes">محضر جلسة</string>
    <string name="set">تعيين</string>
    <string name="selected">المحدد</string>
    <string name="out_of">بعيدا عن المكان</string>
    <string name="failed_to_like">فشل في إبداء الإعجاب!</string>
    <string name="failed_to_remove_like">فشل إزالة الإعجاب!</string>
    <string name="add_question_poll">الرجاء إضافة سؤالين على الأقل إلى الاستطلاع!</string>
    <string name="set_duration_poll">يرجى تحديد مدة الاستطلاع!</string>
    <string name="two_items_poll">الرجاء إدخال خيارين على الأقل لاستطلاعك!</string>
    <string name="poll_publish_failed">فشل في نشر الاستطلاع ، يرجى المحاولة مرة أخرى!</string>
    <string name="vote">تصويت</string>
    <string name="num_of_people">عدد الاشخاص</string>
    <string name="vote_check">فحص التصويت</string>
    <string name="Post">بريد</string>
    <string name="username">اسم</string>
    <string name="title_interface">بريد</string>
    <string name="title_string">عنوان الخبر</string>
    <string name="Details">تفاصيل</string>
    <string name="create_topic">إنشاء موضوع</string>
    <string name="Notifications">إشعارات</string>
    <string name="post_publish_error">حدث خطأ أثناء محاولة نشر المنشور! حاول مرة اخرى!</string>
    <string name="Complaints">شكاوي</string>
    <string name="title">نود أن نسمع منك</string>
    <string name="com_title">عنوان الشكوى</string>
    <string name="defendant">المدعى عليه</string>
    <string name="subject">موضوعات</string>
    <string name="send_btn">إرسال</string>
    <string name="Suggestion">اقتراح</string>
    <string name="suggest_title">اقترح العنوان</string>
    <string name="listSuggestion">قائمة اقتراح</string>
    <string name="listComplaints">قائمة الشكاوى</string>
    <string name="poll">تصويت</string>
    <string name="policy_Privacy">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="logout">تسجيل خروج</string>
    <string name="Error_message_defname">أدخل اسمك مناشدات</string>
    <string name="user_requests">طلبات التسجيل </string>
    <string name="already_have_an_account_sign_in">هل لديك حساب مسبقا ؟ انشاء حساب </string>

    <string name="new_message">رسالة جديدة من</string>
    <string name="fullscreen_image">صورة ملء الشاشة</string>
    <string name="try_again">حاول مجددا</string>
    <string name="you_are_not_currently_connected_to_the_internet">أنت غير متصل حاليا بالإنترنت!</string>
    <string name="please_check_your_internet_connection_and_try_again">يرجى التحقق من اتصالك بالإنترنت وحاول مرة أخرى.</string>
    <string name="enter_meeting_topic">موضوع الاجتماع …</string>
    <string name="news">أخبار</string>
    <string name="meeting_talk_points">نقاط الاجتماع</string>
    <string name="meeting_duration">مدة الاجتماع</string>
    <string name="create_meeting_now">إنشاء اجتماع الآن</string>
    <string name="schedule_meeting">يرتب موعد للاجتماع</string>
    <string name="date">تاريخ:</string>
    <string name="time">وقت:</string>
    <string name="liked_post">أحب منشورك</string>
    <string name="commented_post">علق على منشورك</string>
    <string name="replied_comment">رد على تعليقك</string>
    <string-array name="persons_array">
        <item>سفير</item>
        <item>الناشر</item>
        <item>مسؤل</item>
        <item>منسق</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_side_drawer">قائمة جانبية</string>
    <string name="navigation_drawer_open">فتح القائمة الجانية</string>
    <string name="navigation_drawer_close">اغلاق القائمة الجانية</string>
    <string name="nav_header_title">بيئة تطوير أندرويد</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">رأس التنقل</string>
    <string name="action_settings">إعدادات</string>

    <string name="menu_home">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="menu_gallery">صالة عرض</string>
    <string name="menu_slideshow">عرض الشرائح</string>
    <string name="Send">إرسال</string>
    <string name="AwarenessPosts">المشاركات التوعوية</string>
    <string name="Courses">الدورات</string>
    <string name="Polls">استطلاعات الرأي</string>
    <string name="Proposals">اقتراحات</string>
    <string name="Aboutus">معلومات عنا</string>
    <string name="Logout">تسجيل خروج</string>
    <string name="Poll">استطلاعات الرأي</string>
    <string name="News">أخبار</string>

    <string name="search_for_users">ابحث عن المستخدمين</string>
    <string name="search_user">مستخدم البحث</string>
    <string name="select_name_and_group_image_image_is_optional">حدد الاسم والمجموعة
        الصورة - الصورة اختيارية</string>
    <string name="enter_group_name_here">أدخل اسم المجموعة هنا …</string>
    <string name="contributors">المساهمون</string>
    <string name="newer">أحدث</string>
    <string name="older">اقدم</string>
    <string name="invited_meeting">دعوة للاجتماع</string>
    <string name="like">أعجبتي</string>
    <string name="About_us">معلومات عنا</string>
    <string name="comment">تعليق</string>
    <string name="publish">ينشر</string>
    <string name="Title">عنوان</string>
    <string name="new_post">منشور جديد</string>
    <string name="sign_in_man">تحتاج إلى تجيل عضوية  لإكمال هذه العملية</string>
    <string name="new_poll">استطلاع رأي جديد</string>
    <string name="close">اغلاق</string>
    <string name="createsubject">إنشاء الموضوع</string>
    <string name="Publish">ينشر</string>
    <string name="qusetoin">qusetoin ....</string>
    <string name="timepoll">الوقت المحدد للاستطلاع</string>
    <string name="Settings">إعدادات</string>
    <string name="country">دولة</string>
    <string name="city">مدينة</string>
    <string name="phone">هاتف</string>
    <string name="save">يحفظ</string>
    <string name="email">بريد الالكتروني</string>
    <string name="password">كلمة المرور</string>
    <string name="sign_in">تسجيل الدخول</string>
    <string name="forget_password">نسيت كلمة المرور</string>
    <string name="verify_email">التحقق من البريد الإلكتروني</string>
    <string name="create_new_account">انشاء حساب جديد</string>
    <string name="confirm_password">تأكيد كلمة المرور</string>

    <string name="sign_up">اشتراك</string>
    <string name="alread_have_account">لديك حساب بالفعل؟</string>
    <string name="approve">الموافقة</string>
    <string name="photo">الصور</string>
    <string name="edit">التعديل</string>
    <string name="videos"> فيديو</string>
    <string name="read_more">اقرأ أكثر</string>
    <string name="join">انضمام</string>
    <string name="Meetings">الاجتماعات</string>
    <string name="Error_message_Details">الرجاء كتابة التفاصيل</string>
    <string name="Error_meassage_subjectTitle">أدخل  العنوان </string>
    <string name="write_your_subject">اكتب  الموضوع الخاص بك</string>
    <string name="dowonloading_">جارى التحميل…</string>
    <string name="SuccessfullMessage">تمت الاضافة بنجاح</string>
    <string name="Delete_success">تم حذف العنصر بنجاح</string>
    <string name="Download">جارى التحميل…</string>
    <string name="AuthMessage">الرجاء التحقق من اتصال الانترنت الخاص بك</string>
    <string name="Meetings_Message_cant_Slected_item">لا يمكن أن يكون وقت الاجتماع في الوقت المحدد!</string>
    <string name="meeting_title">حدد وقت الاجتماع</string>
    <string name="Auth_from_sending_message">هل تريد ترك رسالة ترسل؟</string>
    <string name="Leaving_Message">المغادرة أثناء إرسال الرسالة أثناء يعمل على إلغاء الرسالة!</string>
    <string name="YES">نعم</string>
    <string name="No">لا</string>
    <string name="Error_meassage_MeetingFiald">فشل في إنشاء الاجتماع ، يرجى المحاولة مرة أخرى!</string>
    <string name="Publish_Meeting">نشر الاجتماع!</string>
    <string name="Choose_1">"الاختيار 1"</string>
    <string name="Choose_2">الاختيار 2</string>
    <string name="Publish_Poll">نشر الاستطلاع!</string>
    <string name="EndMeeting_Message">عذرًا ، انتهى هذا الاجتماع وسيتم طرد جميع المشاركين</string>
    <string name="Error_Delete_Message">فشل حذف الرسالة</string>
    <string name="Error_Messsage_to_upload_video">لا يمكنك تحميل الفيديو من google مباشرة</string>
    <string name="Google_video_Message">يجب عليك تنزيل الفيديو ثم المحاولة مرة أخرى!</string>
    <string name="Message_Error_Uplaod_BigFile">لا يمكنك إرسال ملفات أكبر من</string>
    <string name="DataScale">ميغابايت!</string>
    <string name="DownLoad_Asking">هل تريد التحميل؟</string>
    <string name="Download_btn">تحميل</string>
    <string name="Start_zoom_Meeting">"بدأ اجتماع Zoom!"</string>
    <string name="send_An_Message">إرسال صورة</string>
    <string name="sen_Attachment">إرسال مرفق</string>
    <string name="send_video">"إرسال فيديو"</string>
    <string name="Succes_Login">تم تسجيل الخروج بنجاح</string>
    <string name="Message_Fill_title">الرجاء ملء العنوان!</string>
    <string name="Message_Fill_descr">الرجاء ملء الوصف!</string>
    <string name="Message_Attchent_post">الرجاء اختيار مرفق!</string>
    <string name="option">الخيار</string>
    <string name="create_poll">انشاء استبيان</string>
    <string name="next">التالي</string>
    <string name="continue_guest">الدخول كضيف</string>
    <string name="skip">تخطي</string>
    <string name="question">السؤال....</string>
    <string name="Finish_message">انتهى التحميل</string>
    <string name="Title_AlretDialoge">اختار الصورة الشخصية</string>
    <string name="CaptuerPhoto">التقاط صورة</string>
    <string name="OpenGallray">الاستوديو</string>
    <string name="Rest_Password">اعادة تعين كلمة السر</string>
    <string name="Email_Rest_Password">ادخل بريدك الخاص بك لاستلام بريد تغير كلمة السر</string>
    <string name="Link_rest_password_sent"> رابط تغير كلمة المرور</string>
    <string name="Email_Verfiy">تم ارسال رسالة التحقق من البريد الالكتروني .</string>
    <string name="Email_not_Sent">لم يتم ارسال البريد</string>
    <string name="Password_verfiy">يجب ان تكون كلمة المرور متطابقة </string>
    <string name="sent_an_image">قام بإرسال صورة</string>
    <string name="sent_a_video">قام بإرسال فيديو</string>
    <string name="sent_audio_message">قام بإرسال رسالة صوتية</string>
    <string name="sent_an_attachment">قام بإرسال مرفق</string>
    <string name="policyPrivacy">
 وقد كرست اللجنة الدولية لدعم حقوق الشعب الفلسطيني هذا الطلب لتقديم معلومات عن حالة حقوق الشعوب الفلسطينية، وغيرها من المعلومات عن أنشطتها المختلفة بما في ذلك منشوراتها ومنشوراتها المختلفة، وتعرب الهيئة الدولية عن سعادتها العميقة بزياراتكم لتطبيقها، وتعتبر ذلك خطوة لدعم ضحايا انتهاكات حقوق الإنسان لذا يرجى قبول نصيحتنا لطباعة نسخ من المعلومات لاستخدامك الشخصي غير الملفات التجارية وتخزينها على الكمبيوتر، وبهذا نود أن نقدم لك المشورة بشأن بعض القيود القانونية المفروضة على جميع الزوار. يجب على الطلب وشرفك الالتزام بالشروط والأحكام الموضحة أدناه:
        1. يشير وصولك إلى الموقع إلى أنك تعرف وتوافق على هذه الشروط والأحكام، إذا كنت لا توافق على هذه الشروط والأحكام، لا تدخل هذا الموقع ولا تستخدمه.
2. المحتويات الواردة في هذا الموقع، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر الصور والفيديو والمنشورات والإعلانات والتنزيلات والروابط، باستثناء تلك المشار إليها على أنها ملكية أو ملكية مشتركة لأطراف ثالثة، مملوكة من قبل هيئة الدعم الدولية لحقوق الشعب الفلسطيني ومحمية بموجب حقوق النشر. وقد استثمرت المجموعة الدولية، إلى جانب مموليها والجهات المانحة والشركاء، الأموال والوقت والجهد لتطويرها.
3- لا تتحمل الهيئة الدولية (الحشد) أي مسؤولية عن التعليقات التي أدلى بها زوار الموقع، ومع ذلك يحق لها تماماً حذف أي تعليق يخرج عن القانون والقيم والمبادئ التي يقوم بها عمل اللجان.
   4. تحتفظ الهيئة الدولية لدعم حقوق الشعب الفلسطيني (Crowd) بجميع حقوق الطبع والنشر والبراءات وغيرها من حقوق الملكية الفكرية المنشورة على هذا الموقع.
5- لا تقبل اللجنة الدولية لدعم حقوق الشعب الفلسطيني (الحشد) تحمل أي خسارة أو ضرر ناجم بشكل مباشر أو غير مباشر عن استخدام هذا الموقع أو الأضرار التي يسببها بأي شكل من الأشكال.
6. لا تتحمل الهيئة الدولية لدعم حقوق الشعب الفلسطيني (Amass) أي مسؤولية لتمكينك من الارتباط بموقع آخر أو عواقب التعامل مع محتويات موقع آخر.
7. يحق لسعادتكم استخدام محتوى هذا الموقع بأي شكل من الأشكال باستثناء الاستخدام الشخصي أو غير التجاري، كما ذكر أعلاه، وإذا كنت ترغب في استخدام محتويات هذا الموقع بخلاف ما سبق، يجب الحصول على إذن مسبق من إدارة السلطة الدولية لدعم حقوق الشعب الفلسطيني (الحشد) مع العلم أن الإجراءات القانونية مطلوبة في حالة حدوث أي انتهاك للحقوق المذكورة أعلاه.
    </string>
    <string name="About__us">

        التيار الوطني هو تجمع وطني يضم كل الراغبين بإعادة بناء وتغيير النظام السياسي الفلسطيني وأنهاء الانقسام واستعادة الوحدة علي اساس الشراكة واعادة ترتيب البيت الداخلي وتفعيل وتوحيد كل المؤسسات الفلسطينية، وتوفير مقومات الصمود والحياة الكريمة للمواطن الفلسطيني وضمان مواجهة التحديات الوطنية والانسانية بمقاربات جديدة وباستخدام كل ادوات العمل الجماهيري والسياسي والشعبي والقانوني والاجتماعي والثقافي لحشد جهود الناس المؤمنين بضرورة تجاوز المأزق الوطني والمجتمعي الراهن وبما يضمن احداث التغيير في الشخوص والسياسات الذين اوصلوا القضية والشعب الي هذه الاوضاع الكارثية. ومن اجل الحفاظ على القضية الفلسطينية حية واستعادة مكانتها وضمان حماية الحقوق والهوية والثوابت الوطنية ومناصرة حقوق الانسان والعدالة الاجتماعية .
تقديم
توجه القضية الفلسطينية جملة من المخاطر والتهديدات الداخلية والخارجية ما يتطلب توفير متطلبات النهوض الوطني، وفق خارطة طريق متكاملة تكفل تحقيق إعادة تشكيل التوجه الاستراتيجي الفلسطيني انطلاقا من الربط ما بين المكتسبات التي حققها نضال الشعب الفلسطيني من جهة، وأهدافه الوطنية من جهة اخري بماا يمكن الفلسطينيين في مختلف التجمعات من إعادة انتزاع زمام المبادرة في سياق عملية تراكمية لتحويل التحديات إلى فرص، عبر التركيز على إحداث تغيير في ميزان القوى يخدم الكفاح الوطني التحرري للشعب الفلسطيني، والتمسك بالروية التاريخية الفلسطينية وخطاب الحقوق الوطنية والقانونية للشعب الفلسطيني بما في ذلك مشروع إقامة الدولة المستقلة وعاصمتها القدس دون تجاهل الدفاع عن الحقوق الفردية والجماعية للفلسطينيين أينما تواجدوا في فلسطين التاريخية والشتات، ما يتطلب من القيادة الفلسطينية أخذ موقف تاريخي عبر التوجه السريع ودون إبطاء لطي صفحة الانقسام الداخلي في الجسم الفلسطيني ككل، والسعي الحقيقي والجاد لاستعادة الوحدة الوطنية؛ الأمر الذي سيساهم بتوفير أهم متطلبات التصدي للتحديات والمخاطر الوطنية

ما يستدعيه ذلك من البدء من اهم الأولويات الوطنية التي تتطلب ارتقاء الكل الوطني والمجتمعي في مختلف التجمعات الفلسطينية لمستوي المسؤولية الأخلاقية والقانونية والثورية الوطنية على حد السواء، من اجل العمل وفق خارطة الطريق المقترحة من التيار الوطني والتي تقوم على:
أولاً: تبني سياسات واضحة ومعلنة وتشاركية تهدف لإحباط المخططات الإسرائيلية – الامريكية، وعلى رأس هذه السياسات السعي الجاد لتغيير وإعادة بناء النظام السياسي واستعادة الوحدة الوطنية الفلسطينية على أساس الشراكة والاتفاقيات التي تم توقعيها، والتخلي على الانقسامات الفلسطينية متعددة الاشكال.
ثانياً: إصلاح منظمة التحرير والسعي لإقامة نظام سياسي فلسطيني يمثل الجميع بعيدا عن المحاصصة الفصائلية. ويقوم على أسس ديمقراطية تحكم كل مكوناته (المنظمة والسلطة) التي يجب إعادة تفعيليها وتوحيدها بما يكفل ضمان الحريات والحقوق الفردية والعامة، وتجسد التعددية الحزبية والسياسية، وفصل السلطات واستقلالها، وسيادة القانون، وضمان التوافق الوطني والشراكة على أساس البرنامج الوطني المشترك.
ثالثا : تشكيل حكومة وحدة وطنية بعد الانتخابات التشريعية والرئاسية وضمان العمل لوضع  العملية الانتخابية بعد توفير كل ضمانات انجاحها في سياق التحرر من الاحتلال، وإجراء انتخابات المجلس الوطني على أسس ومعايير موضوعية يتفق عليها وضمان تمثيل كل التجمعات والقطاعات الفلسطينية، مع الحرص على ضمان حرية الانتخابات ونزاهتها واحترام نتائجها، وإجرائها على جميع المستويات المحلية والعامة وفي كل القطاعات والمؤسسات.
ثالثاً: وضع قرارات المجلس الوطني الفلسطيني؛ موضع التنفيذ الفعلي، وإعادة النظر في شكل السلطة ووظائفها والتزاماتها، ونقل المهمات السياسية للسلطة إلى المنظمة،
رابعاً:  العمل على تعزيز صمود الفلسطينيين بما يشمل تبني سياسيات الصمود والتنمية الانعتاقية وتعظيم الاستثمار في الانسان الفلسطيني والتعليم التقني والمهني وانشاء بنوك لدعم الفقراء وحضانات اعمال للشباب والعاطلين عن العمل وتعزيز الانتاج الزراعي والصناعي والضغط  لرفع العقوبات الجماعية عن قطاع غزة وتخفيض الضرائب وتوفير الدعم للمواطنين في مختلف تجمعاتهم وحسن ادارة الموارد والمساعدات بعدالة وتعزيز الرقابة الشعبية ووقف التغول على الحقوق والحريات واستنهاض طاقات الشعب الفلسطيني حتى يستطيع مواجهة المخاطر  الوطنية والانسانية المحدقة والمحيطة بالقضية والشعب الفلسطيني.

خامساً: توحيد وتفعيل الدبلوماسية الفلسطينية بما يضمن إعادة القضية الفلسطينية على سلم أولويات القضايا العربية والدولية، واستثمار عضوية فلسطين في المنظمات الإقليمية والدولية لفضح الجرائم الإسرائيلية بحق الشعب الفلسطيني وأرضه المحتلة حربياً، والمساهمة في وقف خطاب التحريض الإسرائيلي – الأمريكي ضد وكالة غوث وتشغيل اللاجئين الفلسطينيين (الاونروا)، وضد عمل المدعية العامة للمحكمة الجنائية الدولية الدائمة، وضد مؤسسات التمويل الدولية و الإقليمية التي تدعم الشعب الفلسطيني وبشكل خاص الاتحاد الأوروبي.
سادسا : توظيف المتغيرات الدولية والعربية والاقليمية لصالح القضية الفلسطينية و النأي بالمواقف والسياسات الفلسطينية عن أي من المحاور العربية والإقليمية والدولية، اعتماد سياسة عدم التدخل في الشؤون الداخلية للبلدان العربية وغير العربية، وتحصين الجبهة الفلسطينية من التدخلات الخارجية، واستعادة مكانة القضية الفلسطينية بصفتها قضية جامعة، وعليها أن تبقى كذلك دون أن تكون جزءا من أي محور، وتعزيز هوية ودور مختلف القوى الفلسطينية باعتبارها جزءا من حركة التحرر الوطني الفلسطينية، بعيدا عن ارتباط تنظيمي أو أيديولوجي أو سياسي مع جهات خارجية.
ثامنا: وتفعيل المقاومة الشعبية وتعظيم الاشتباك الشعبي والديبلوماسي والقانوني والإعلامي مع الاحتلال، وتبني حركة مقاطعة إسرائيل وسحب الاستثمارات منها، ودعوة دول العالم إلى فرض العقوبات على إسرائيل، وإحالة ملفات جرائم الحرب والجرائم ضد الإنسانية، إلى المحكمة الجنائية الدولية واستخدام مبدأ الولاية القضائية الدولية  وتفعيل الرأي الاستشاري لمحكمة العدل في لاهاي، والتوجه من جديد لمحكمة العدل الدولية لانتزاع مزيد من القرارات لصالح القضية الفلسطينية وتفعيل الاليات الدولية والإقليمية في ادانة فضح جرائم الاحتلال وطلب الحماية الدولية للشعب الفلسطيني بما في ذلك دعوة الدول الأطراف في اتفاقيات جنيف للانعقاد.
تاسعا: بلورة جبهة صد عالمية تضم كتلًا وقوى دوليةً مختلفة، والدول  الصديقة، وقوى الرأي العام العالمي المناصر لقضيتنا، ومختلف مؤسسات الأمم المتحدة، لدعم برنامج إنهاء الاحتلال والاستيطان والعودة والاستقلال الوطني، بما يعزز الجهد الفلسطيني لتشييد حائط صدٍّ سياسي في مواجهة الخطة الأميركية، وعلى أساس بلورة موقف دولي يتمسك بالقانون الدولي وقرارات الأمم المتحدة، بما يكفل تمكين الشعب الفلسطيني من ممارسة حقوقه الوطنية المشروعة، وإعلان دولة فلسطين تحت الاحتلال وتحميل دول العالم مسؤولياتها إزاء الانتهاكات والجرائم اليومية التي ترتكبها دولة الاحتلال ودعوة المجتمع الدولي والمنظمات الدولية للتحرك الجاد لإنهاء الاحتلال ورفع الحصار المفروض على قطاع غزة ، ووقف جرائم الاستيطان الاستعماري والتمييز العنصري وتهويد مدينة القدس، وضمان حق العودة للاجئين الفلسطينيين وفق قرار 194، بما يكفل إنهاء معاناة الشعب الفلسطيني المتواصلة.
عاشرا: تطبيق العدالة الانتقالية واعادة توحيد وتفعيل كل المؤسسات الفلسطينية الرسمية والنقابية والشعبية للقيام بدورها في حماية حقوق ضحايا الانقسام وضمان سيادة القانون والفصل بين السلطات واستقلال القضاء ومحاربة الفساد وتوفير فرص لتعزيز مكانة المرأة والشباب والأطفال والأشخاص ذوي الاعاقة والعمال والفقراء والاستجابة لاحتياجاتهم وضمان احترام حقوقهم.وتعزيز مشاركتهم في مواقع صنع القرار ووقف  أشكال التمييز والتهـميش بحقهم  والعمل على وقف الانهيار، مكافحة الفقر، إتاحة فرص العمل، والنمو الاقتصادي وتحسين الأوضاع الاجتماعية والاقتصادية .

إن المخاطر المحدقة والتحديات الوطنية والانسانية تلقي على عاتق الفلسطينيين العمل من أجل بناء تيار وطني ديمقراطي و رأي عام يضم كل من يؤمن بضرورة اعتماد خارطة طريق وطنية للنهوض والفعل الوطني، من خلال تضافر كافة الجهود من قبل مختلف  الفاعلين والفاعلات في الأوساط الفلسطينية، السياسية والشعبية والمجتمعية وخاصة الشبابية في الوطن والشتات، باتجاه توفير الظروف لنمو تيار وطني ديمقراطي  يضغط باتجاه شق مسار قادر على التغيير واستعادة الوحدة الوطنية علي اساس الشراكة والتوافق الوطني وسيادة القانون واسترجاع مكانة القضية الفلسطينية وتعزيز النضال من أجل التحرر الوطني والديمقراطي، وحماية الحقوق والحريات وتعزيز العدالة الاجتماعية والكرامة للمواطنين.
    </string>


    <string name="Error_Message_SignUp_username">املأ حقل الاسم مطلوب </string>
    <string name="Error_Message_password">املأ حقل كلمة المرور  </string>
    <string name="Error_Message_Confrim_password">املأ حقل تأكيد كلمة المرور </string>
    <string name="Error_Message_Match_password">يجب ان تكون كلمة المرور متطابقة </string>
    <string name="Error_Message_Email">املأ بريدك الالكتروني  </string>
    <string name="Error_Message_Country">ادخل اسم الدولة</string>
    <string name="Error_Message_City">ادخل اسم المدينة</string>
    <string name="Error_Message_Phone">رقم هاتفك المحمول مطلوب</string>
    <string name="SignUp_Message">جاري تسجيل الدخول </string>
    <string name="Rejcetet_Message">تم رفضك من قبل الادمن </string>
    <string name="Appromvent_Message">لم يتم قبولك بعد
    </string>
    <string name="Error_Auth">"خطأ في التحقق "</string>
    <string name="Update_Message">يتم تحديث البيانات... </string>
    <string name="Update_Error_Message">حدث خطأ في التحديث </string>
    <string name="Error">خطأ</string>
    <string name="Warring_Group_Message">لانشاء مجموعة عليك ارسال دعوة الى 2 من المستخدمين </string>
    <string name="guest">ضيف</string>

    <string name="Admin">ادمن</string>

    <string name="Validityconfirmation">تأكيد الصلاحية </string>
    <string name="Invalied_Number_Message">الرقم غير صحيح !</string>
    <string name="Auth_number_Message">الرجاء التأكد من رقم هاتفك </string>
    <string name="BirthDay">تاريخ الميلاد</string>
    <string name="show_more">اقرأ المزيد ...</string>
    <string name="no_results_found">لم يوجد نتائج للبحث</string>
    <string name="description">Description</string>

    <string name="search">البحث</string>
    <string name="no_current_courses">لا توجد دورات</string>
    <string name="tutor_name">اسم المدرب :</string>
    <string name="start_time"> وقت البداية :</string>
        <string name="course_duration">مدة ساعات الدورة:</string>
    <string name="course_title">عنوان الدورة </string>
    <string name="tutor_name_hint">اسم المدرب :</string>
    <string name="course_date">تاريخ الدورة </string>
    <string name="course_time">موعد الدورة  </string>
    <string name="add_Bio">يمكنك اضافة الذاتية من خلال واجهة التعديل </string>
    <string name="Bio">السيرة الذاتية </string>

        <string name="Chooset_profile_photo">اختار الصورة الشخصية </string>
        <string name="fill_the_felids">جميع الحقول مطلوبة </string>
        <string name="important_post">خبر مهم </string>
        <string name="Reporting">ابلاغ</string>
        <string name="Limit_Messgae">الحد المسموح هو 160 حرف </string>
        <string name="Email_Verfiy_Message">عليك تاكيد حسابك من ثم تسجيل الدخول </string>
        <string name="Login_By_facebook">تسجيل الدخول عن طريق فيسبوك</string>
        <string name="Fail_Login">لقد فشلت عملية تسجيل الدخول:</string>
        <string name="Fail_Login_Use_Gmail">فشلت في التسجيل الدخول عن طريق الجيميل </string>
        <string name="SignIn_By_gmail">تسجيل الدخول عن طريق حساب الجيميل </string>
        <string name="Error_UpdateFail">خطأ في تحديث المنشور"</string>
        <string name="edit_contributors">التعديل على المساهمين</string>
        <string name="added_to_group">اضافك الى مجموعة جديدة</string>
        <string name="creating_group">قيد انشاء المجموعة</string>
        <string name="group_already_exists">يوجد مجموعة مسبقا بهذا الاسم و نفس الاشخاص المختارين! الرجاء اختيار اسم اخر للمجموعة</string>
        <string name="add_an_attachment_warning">يجب عليك اضافة مرفق للبوست!</string>
        <string name="no_new_notifications">لا يوجد اشعارات جديدة</string>
        <string name="creating_account">جاري انشاء الحساب!</string>
        <string name="edit_post">تعديل البوست</string>
        <string name="course_tutors">المدربين للدورة:</string>
        <string name="attendees">المسجلين</string>
        <string name="no_current_attendees">لا يوجد اي مستخدمين مسجلين في هذه الدورة حاليا</string>
        <string name="show">عرض</string>
        <string name="replies">" من الردود"</string>
        <string name="reply">من الردود</string>
        <string name="leave_group">الخروج من المجموعة</string>
        <string name="online_users">المتصلين</string>
        <string name="message">الرسائل</string>
        <string name="edit_group">تعديل معلومات المجموعة</string>
        <string name="new_group_name">ادخل اسم المجموعة الجديد…</string>
        <string name="group_admin">ادمن المجموعة</string>
        <string name="participants">المشاركين</string>
        <string name="add_participants">إضافة مشاركين</string>
        <string name="message_user">مراسلة المستخدم</string>
        <string name="show_user_profile">عرض صفحة المستخدم</string>
        <string name="set_as_an_admin">تعيين كادمن للمجموعة</string>
        <string name="remove_from_admins">ازالة صلاحية الادمن</string>
        <string name="remove_from_group">ازالة المستخدم من المجموعة</string>
        <string name="send_messages">ارسال الرسائل</string>
        <string name="only_admin_messages">وحدهم <font color="#CC44C4A1">المشرفون</font> يستطيعون ارسال الرسائل</string>
        <string name="who_can_message">حدد من يمكنه ارسال الرسائل في هذه المجموعة.</string>
        <string name="admins">المشرفون</string>
        <string name="all_members">جميع الاعضاء</string>
        <string name="confirm">تأكيد</string>
        <string name="end_meeting">انهاء الاجتماع</string>
        <string name="end_course">انهاء الدورة</string>
        <string name="group_info">تفاصيل المجموعة</string>
        <string name="course">دورة</string>
        <string name="meeting">اجتماع</string>
        <string name="public_meeting">اجتماع عام</string>
        <string name="important_poll">استبيان مهم</string>
        <string name="important_meeting">اجتماع هام</string>
        <string name="report">ابلاغ</string>
        <string name="delete_group">حذف المجموعة</string>

        <string name="Dleteing">جاري المسح …</string>
        <string name="Repored">تم عمل ابلاغ </string>
        <string name="PostRepored">بلاغات المنشورات </string>
        <string name="ReportedPosts">المن</string>
        <string name="contact_us">تواصل معنا</string>
        <string name="terms_and_conditions">الأحكام والشروط</string>
        <string name="EditingMessage">جاري تعديل المنشور </string>
        <string name="createPoll">انشاء  استطلاع </string>
        <string name="publish_in_home_page">النشر في الواجهة الرئيسة</string>
        <string name="add_another_tutor">اضافة اسم مدرب </string>

    </resources>